第一波武力鎮壓

發夢個陣見到一班完全喪失人性既 制服狗咬人 呢一波會傷得好重

呢班必定係外省狗假扮

學生妹必定要小心 呢一波 要將香城政府完全想像成北城政府 唔可以再著和理非服裝出現 必定要想像有危險性 方便走動 防止受傷既服飾

香城既男人必定要出黎保護香城既女人

以上全部發夢